有冇人聽完blackpink新歌出現耳鳴?

依家成日聽到喇叭聲

幫你醫好弱聽

聽返izone 即刻好返

原來呢度咁多blink 狗

樓上被人撚到狂吠

爛啦